到了3月份，监管机构正竭尽全力阻止充斥在线零售商的哄抬价格浪潮，尤其是亚马逊庞大的第三方市场。据报道，亚马逊上的哄抬价格和次品猖獗，凯特·考克斯（Kate Cox）于2020年9月11日（Ars Technica）
阿斯利康在一份声明中说，暂停是因为一个人患上了无法解释的疾病后，对该公司疫苗试验进行了标准审查。一些科学家淡化阿斯利康的新冠病毒-19疫苗试验暂停的重要性|克莱尔·齐尔曼，记者| 2020年9月9日|财富
委员会建议进行更多的研究，利用干细胞在实验室培养皿中生产卵子和精子，然后利用这些卵子和精子制造出不携带遗传疾病的胚胎。严格的新指南为可遗传的人类基因编辑开辟了道路| Tina Hesman Saey | 2020年9月3日|科学新闻
朱莉娅·盖迪娜（Julia Gaydina）是可持续豪华服装品牌婴儿维多利亚（Bantium Victoria）的联合创始人，她花了18个月的时间试图了解如何在不使用任何化学物质的情况下从其茎和荚中提取巨大钙养菌纤维。《荒地灌木如何成为时尚界的下一件大事》| Daniel Malloy | 2020年8月28日| Ozy
2019年，现场销售产生了约9.19亿美元的工艺蒸馏器收入。由于流行性疾病《雷切尔·金》| 2020年8月20日|财富》的影响，手工酿酒厂的销售额损失了7亿多美元
共和党立法机构正在寻找任何方法来遏制这一潮流，宗教豁免就是一种方法。RFRA疯狂：反民主“宗教豁免”的下一步是什么？|杰·迈克尔森| 2014年11月16日|每日野兽报
研究人员首先从大鼠大脑中分离出一组称为神经干细胞（NSC）的细胞。鱼油、姜黄和人参，天哪！“脑食品”是B.S|医学博士Anand Veeravagu博士| 2014年10月10日|每日野兽
在某种程度上，它可能源于一个看起来越来越“政治化”的法庭。露丝·贝德·金斯伯格（Ruth Bader Ginsburg）就她不退休的原因与我们进行了交流|杰夫·格林菲尔德| 2014年9月25日|每日野兽
西格写道，一名患者用眼镜柄雕刻出一根小腿，威胁着他。犯罪精神病患者医院内| Caitlin Dickson | 2014年9月15日| DAILY BEAST
由于最近的一篇论文将自闭症与使用干细胞的疫苗联系起来，抗vaxxers和抗干细胞er结合在一起。不，干细胞不会导致孤独症| Kent Sepkowitz | 2014年9月11日| DAILY BEAST
在茎的上部，轮生的距离很近，但在下部，轮生的距离更大。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
茎的上部通常是不分枝的，但分枝的轮生朝向基部。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
他一边说着，一边把自己夹在鼹鼠爷爷和伞菌伞柄之间。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
一个穆希尔（元帅）会发现从一根不到两码长的树干里抽烟有损他的尊严。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
Chukchees使用的管道与爱斯基摩人的管道相似，但其茎要大得多、短得多。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。